其實利申自己喺咩位入左幾多股到底係點寫？

當我100蚊嗰陣入左10股我應該寫10@$100定係$100@10
我覺得前者比較通順但係見財台啲人都打亂咁用

100蚊入左10股

股數@價錢

QUANTITY @ WHAT PRICE

應該係前者

long 10@100

long 10@$100

o@9

200@300

@ = at😂

@=at

0@0

o@o

@0@

0@0
本人沒有持有以上股票

I've bought 100 shares at $50

I've bought $50 at 100 shares

明顯係前者啱啦

前者

前者合理D
但後者我覺得順眼D
btw有符號就是撚但啦

最緊要價錢有個$就一定唔會get錯